廿頭打工仔，人生迷茫求指點迷津

先講下背景，
岩岩出黎做野，學歷唔高，做緊office
發覺自己真心志不在此
雖然叫唔洗ot福利算係咁，但始終人工低，而且興趣唔係度，日日咁返自己個人又辛苦。
老老實實，香港係咪得金融保險地產地盤sales先叫搵到下食

手藝？

有乜例子？

入D大工程工司做學徒，或考基電處，做學廚咁Lo...

咁可能佢地安於現狀無諗法姐
我就係想轉下行

以穩定黎講，係咪sales 地盤最無解

有幾多人既工作真係可以咁好係自己興趣?
好少架炸
工作為錢為生活
係其他空閒時間 有多餘既錢再發展自己既興趣囉

你學歷唔高，可以點改變呀？記得呢個世界係人簡你，唔係你簡人。

學廚有諗過，好似叫有門手藝，有多小小想法敢搏學成師又可以開鋪 雖然諗到好遠
不過學廚有乜門路，又唔想讀書灑錢，西餐又好似有型啲

學歷去到hd仔炸

有諗過讀埋個top up 但好似灑錢無乜用

咁都係唔讀了

後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭

又唔洗咁串，咁又無得講既，天生讀唔到就係讀唔到

咪撚做廚做撚死你，畀你做到大廚咪又係得兩皮人工但要做到隻狗咁，開鋪蝕撚死你呀

大廚點止兩皮